屯門富臨累計10人確診 食環署提檢控：食肆員工無戴口罩處理食物 餐桌間少於1.5米

屯門中央廣場富臨酒家今日（21日）新增4人確診新型冠狀病毒，該處累計10人確診。食環署表示，昨日（20日）上午到該店巡查，發現有員工處理食物時未有戴口罩，餐桌之間也少於1.5米距離，已經向負責人提出檢控。

本報昨日向富臨查詢，7月11日的生日宴會上，一共有多少圍酒席、當晚酒家坐滿了多少成顧客、有否遵守第599F章規定；富臨回覆本報稱，「為配合政府抗疫措施，集團旗下餐館遵守規例招待顧客，為顧客提供安全及舒適的用餐環境」。

支持黑警唔好對藍店執法

畀唔夠保護費呀

食環咁大膽告富臨

抵死啦
舊年衰福建幫
今年衰壓榨伙記

出左事先做野，一貫作風